只買下盤 200推5口

第一口
鹿島鹿角 0/+0.5

客不敗啦

屌你老母
通常出咁嘅po都燈撚死

回到1.93

第二口
賀芬咸0/+0.5

賀仔再聽晚喎

今晚啲下盤有伏

得一場開到上盤都有伏

然後今晚開下盤開到啪啪聲

下盤執錢咁執

只買下盤是對的 買上盤多多都唔夠輸

支持

今晚就全上

琴晚巴塞都可以和
真係比個服字你

今晚賀芬咸阿積士曼聯都幾好呀

中曬

有d料 希望唔係撞彩

第三口
巴迪+1/+1.5

車對家都敢買 有料

:非車迷

買定讓和啦

Ok

狗會送錢

下盤蛇Ho ball

我平時都係跟盧蛇搵食

入200跟ching了

好勁

陣間果場美職 海灣者對伐木佬有冇心水 ？

似上盤，我唔敢買

莫爺你仲勁啦

交流下

第四口
漢諾威0/+0.5

呢場我都睇啱，睇埋尾先買

師兄好pro

仲差一口

祝羊

Gun

win

勁

想學野

勁呀！

要跟了

好撚柒勁

ho ball巴打

札幌好似好多人買

札幌？

今晚會推第五口

第5口早d出 我買對家

第五口
多蒙特0/+0.5

同路

跟

平半 轉半一 gel定頭

落3萬蚊囉

得5蚊銀

0-1

場波未咁快完 可能一陣2:1呢

唔係輸最尾一口咁戲劇性啊嘛

1:1已經好好啦比人禁住屌

希望有神奇更衣室

打和我都受啊 我all in 咗架

Cup佢老母！

好撚刺激呢

3:2！

我係你就準備補飛

開青奴

靚

完成5口喇掛！

我今次all in 跟咗你架 一定得架

4:2 啦！快

假假地拜仁入球0都買

黎多次

推完仲玩唔玩？

有心水就會買

我都鍾意買下盤多

好撚刺激

Cashed

專登等呢場做第五口

抵哂

1:2個陣擔唔擔心

有料，同路

重新推過

唔擔心 咁都輸就抵輸，今年狀態咁好，仲要主場，要奪冠呀

勁牙

第二輪

第一口
愛華頓+1/+1.5

咁快手出定 樓主唔睇尾盤？

我好少睇尾盤，多數睇隊波既狀態

補返張圖

有料

多毛仔吊爆拜仁都睇得穿

真係推到5口

留名 同場加映

lm

有料！跟左最後一場！樓主好波

其實今晚有一場好想推第六口。。。
但唔想破壞規矩

200第二round咪得囉

唔好推第六口啦 重新一輪好過呀

講黎聽下

200推5口 post2咪得

第一個支持

ROUND 2

睇下同唔同路

都係有紀律啲好
今晚出多幾場推上去

利狗開到-2.5/-3

唔敢買富咸

有咩心水？

出左愛華頓

會唔會出多幾場

出左去邊。樓主

跟足你啊

今朝出的，重貼一下

祝羊

你地有高水買

睇番上去啦屌 比埋心水出埋真飛都唔洗搵
我屌你細路仔咩成班撚樣look番上去都懶

same road

係我太早出啫，下次會遲返啲

又要你諗又要你出post又冇得分真係辛苦曬樓主

度波樂趣黎，大家分享下交流下ok，我唔係必中的

齊上齊落

樓主係勁

準備cash

愛華頓贏埋就好

樓主真高手，六連勝

第二口
AC米蘭+0.5/+1

勁，跟咗愛

a米

不了

真心佩服

樓主

其實原本想買曼聯，但驚驚地

A米唔跟了

驚d乜 我就買左了

咁我跟返你啦

驚 高水受讓球半。。。讓太多太筍

渣 我都係200蚊試試

依家姐係點

勁中呀下盤王

我無出曼聯㗎，我出左AC, 跟上面啲飛啦

cup

一唔係下盤就輸

琴晚果段時間全上咁濟 希古恩又打假

輸係輸左
但a 米唔係下盤

呢幾日好似無咩波賭

A米果然係祖記私家雞

賭下籃波

樓主今晚點睇

留名學嘢

最憎下盤狗

贏晒我d蚊

休息，非主流球賽好惡賭

吹下水
好難得會有人堅持只買下盤，我都有咁諗過，但係有時都會睇中d上盤/平手盤
樓主買波真係100%下盤？

唔會只買下盤啦，不過賭左幾年發覺買下盤安全啲，初初成日大注轟落上盤以為必勝果啲，好多時輸半/ 贏波輸盤/ 贏得半格，最多時輸過十幾萬。。。但今年戒買大注上盤就開始追返好多

我觀察所得，有錯勿屌，
我發覺好多時狗會都係引人買上多過引人買下，
然後愈想大注轟落上盤果啲多數炒

吹下水，你地覺唔覺今年狗會開盤讓深過以前？

大注轟上盤好易奶野，尤其是名牌隊
反而好少見人大注轟下盤
同埋賭波推五口又係少見，多數推2-3口
所以呢2個心理關口我都幾佩服你

所以呢幾年追返唔少數，當然都有運氣成分，
我以前好on9，不停追名牌隊啲上盤，覺得實有次會贏 一次比一次買得大，最後輸到要戒賭半年

牌面上強隊越強，弱隊越弱

有冇玩即場？
又係可以一場波就落地獄，尤其是角球

留意返啱啱呢週既歐聯同五大聯賽賽果。。。
所謂名牌隊有幾多場開到上盤，即使開到上盤既通常都好低水

當買左200蚊高水讓球盤，去到80分後 即場通常買廿蚊補下飛，我覺得係幾好㗎

角球跟下啲大蛇買少少玩下唔錯呀

唔係今年咁簡單 上兩年已經係

通常買角大，即場中位數9.5 8.5 7.5....咁追落去
遇著d冰封俠真係會追到一蚊都無
相反尾段係咁刷既會搞到腎上腺素標升

我都試過你呢種玩法，發覺玩完一大輪都係贏輸各半，但又蝕水

LM

我即刻諗起早兩日果場澳職，半3全14 興奮到 果場贏好多，但之後水手果場半1全3即刻輸突

有時想睇波，但唔想買盤咪買少少角大輕鬆下都係好事，唔好迫自己場場買盤

得買盤係有信心

莫b 一直都keep到咁高命中率，分享下

唔好咁講 我都係望下d賠率同外圍對比下

有心水？

今晚不了

試下國際西波

第一口
克羅地亞0/+0.5

轉左盤，點睇

Sorry 買完貼埋訓左，可以轉買讓球主客和+1, 有1.82倍

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5

今晚推第二口

似輸半

睇唔到你張圖

連登好似有啲問題，好多巴打啲相都死左

Lm待跟

200 本
而加幾$ 想跟

第二口
荷蘭0/+0.5

樓主話推就推啦，問乜野要多場

荷蘭

咁趕追數
買大一倍咪追到囉

淨係想睇樓主走到幾遠

等睇

最憎下盤狗 成日開下盤 贏晒我d錢

買下盤贏到錢唔係你勁 係下盤勁

半場勁呀

繼續繼續

樓主好波

跟左 多謝樓主

Gun 左500
今晚有錢食飯了
多謝樓主

iOS個Lihkg apps係咪short short地？要開電腦版先睇到你地啲回覆

an機撚答你唔到

第三口想推山形山神 再考慮多陣先

會唔會開左追故mode

原來真係，自膠一下

多謝提醒

咁就出水啦

第三口
山形山神-0.5/0

+0.5/+1先啱

-定+

德島都幾好

係咪未派？

小注跟左

開多口 200推注
點睇

派到第十二場停左 屌

下盤狗

開多注1推5

Why?

馬會無錢

好，試下

第一口
德島漩渦+0.5/+1

賭場玩21點派pair ace,緊係要分開玩啦

升左 2.05 點搞？

日職都係避

第一次跟 gogogo!

今日無日職

日乙都差唔多

買盤不如分2注買主和
4.1 3.7

上盤贏一球咁點

兒登好多數學家

收屍不了

你班撚樣睇下題目先啦
只買下盤呀
和嘜撚野呀

對左有幾奇

各有各玩啫，我又唔係一定贏

我記得樓主話係睇隊波狀態但係日乙我唔知咁有冇用太假

多數睇咩因素買下盤

大家都係賭，輸贏都無傷大雅，又唔係賭身家，200蚊推到上去幾千蚊食餐好既咪幾開心

所以呢兩場信心相對不大

0:1

岩

輸一粒都有得走半

點算0:1

想補客隊入球

對左

又對左

日乙有咁正氣既咩

咁多場下盤都揀錯 希望1:1

未完 隨心

都未完

日假踢最後五分鐘

上

主入未

和仲好分過1:1係咩玩法

贏晒

Goal

1-1

1:1

好波 1:1

樓主 都話定

信念

你岩岩唔夠嫁啵

樓主有無tg

咪撚煩啦又tg

中哂 樓主勁

勁到

串起左 串左2x1 樓主好波 可唔可以幫你含撚

有，但唔開清爐了，無時間打理

係

想幫樓主含

btw希望無推熱個post,會有一堆煩膠會黎搞事

多謝樓主

asw睇中左呢個post 睇路各位手足 佢買乜輸乜

支持樓主

樓主，雙響炮正唔正

樓主好勁

純粹諗住留個tg 比你同你交流下，無諗住叫你開channel

樓主 可唔可以幫你含
追番琴晚條數了

ASW咪搞人啦屌

樓主再見了 各位可以散場

樓主要唔要澳洲

韓

樓主好波 咁都追到
澳洲睇唔睇得心水？

呢個盤唔識賭喎 都唔知搏乜，引上定引下都估唔到，避之則吉

我唔係場場買㗎。。。
問下波post d 大蛇會比問我好

盧蛇

咩啊，佢普通賭仔咁一半上下
佢夠有買中越南之類
你有佢rg應該知
咁盤得兩邊實會同路架喎

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1

祝大家齊羊

屌睇錯
日本挪威對家佢中

認真好勁
點可以咁高勝率

仲要好多都全格

多得大家齊氣撐山神

今晚十一點應該有場下盤ok

阿克？

英甲好少睇 求教，有無邊場推介？

樓主求救 輸緊5k

澳洲堆人其實都好平庸
真係值得低水讓平半咩

送俾大家 澳洲波膽1:1

呢場我唔會買南韓

今晚有緣再講

就買和

但韓仔派本土兵, 無歐洲兵

澳洲應該都放心買了

訓醒收蚊

樓主有冇plan can join 即刻比錢

賣料狗會百病纏身啊

打賞比你

星期六訓到4點半

你贏多咪派錢囉
賣料狗不了

我目標賺下飯錢咋
依家打個靚少少既邊爐都300up

香港邊有靚邊爐打阿
d 牛垃圾到

我平注200 200咁玩 當賺下車錢飯錢
娛樂注就$10-20 好過引

大陸啦 八合里

樓主我愛你

上次食過潮泰都唔錯，比八合里牛味更重

留名跟樓主
買咗南韓受讓

我無講過買喎

因為早幾分鐘先睇到呢個post
今晚開始跟你搵食

有得收已經好好

黃義喬

留名學野

唔洗咁認真我搞下笑

八合里啲牛真真係好食到痴線
好記得佢個胸口撈

用清水底打都好食 唔知咩原因
未煮既河粉必嗌

可能係溫體牛黎

同樓主對曬 我買上盤輸清光 戒賭了

冇諗過松本一球不入

係，我輸800

btw買左半全場 南韓／和
下半求和

清湯，打完邊爐必飲兩碗，好味到爆

南韓主導晒
澳洲佬都唔知係到做乜

我同樓主好fd的

樓主奏國有咩睇法

樓主勁到

莫拉達真人都係搞笑

南韓頂住呀

介紹幼幼未

唔明你講咩

跟樓主買燈燈佢先

VAR

精神 追返3000

樓主印尼落唔落注

16倍 200蚊 多謝樓主

最後一秒先入波，依家收半格

跟咗和

呢場收到艇仔frd俾料

送俾大家 泰仔波膽3:0

亞洲杯
係咪第一次開-1.5/-2 ?
最勁既日本都未試過開-2盤....

跟左樓主韓仔下盤，中到啪啪聲

樓主幾時有講要韓仔

莫蛇話咩就係咩！

明明冇出過韓國，變咗重心係韓國

如果樓主都要主我諗我會大手啲
樓主唔買我都唔買了

東南亞黎

我乜都無買

希望無騎劫個post就得

唔啱

呢場大波好啲

比狗買

無跟到

點解球探冇呢場

filter

上印尼受讓？

得下即場啦年輕人

買左大波試試

再加10蚊 567球

feel到贏波輸盤

球半兩球點樣贏波輸盤？

1:0 2:1 3:2 4:3

1-0
2-1
3-2
4-3
.
.
.

好 自膠左

唔好問樓主邊場邊場心水啦，等樓主推仲好啦

又黎連登數學家

戒賭啦

大家唔好再笑佢啦 唔好騎劫樓主個post

8:00下盤

連c雅

好想係度同大家傾波

人妖嚟，輸緊一球

太多人賭到痴左線，好難傾波

1:1

2.5大差1球

半場大波已收錢

兩球都射得好靚

樓豬有無睇直播

有，角球直入

痴撚線 睇到wow左出黎

秦人係幾勁

2:1

收錢

樓主幾時有水

買左下盤 恭喜大家收大波

跟左 多謝

唔知567球有冇錢收

支持手足

你有正式話買2.5大咩

唔錯 睇岩先買

Sorry, 原來我手殘打錯字，係等即場買大咪有高少少水，巴打嫌棄1.62太低

唔好意思

冇跟到 今晚仲有冇水

韋甘比[+1] 點睇

英甲唔識
即場賭下角球入球算

英甲D角

3:1

個龍

照跟

想追秦下一球

追

樓主好旺

好波

樓主，明天入錢跟你起機，希望你可以keep住團火

又唔出水

追多粒秦？

4:1
讓球主客和💵

少注追多次！

絕對可以追 印尼個龍廢到一個點

4 : 1
仲追多粒？

乛⼀⼃⼁乛

屌

4:2

5:2就好喇，90倍

印尼懶鳩

樓主今晚是咪冇水？

樓豬2200仲出唔出

葡萄牙好似幾好

依家睇下先，頭先忙住買即場

即埸水照放啦

下盤巴

唔好意思，22:00唔買盤了，客隊好殘陣

下盤巴睇到我？

咁買上盤點睇

唔好chur佢la

等你

睇到

好大機會推

慢慢等

推身家

+1 打算推2000

唔好呀，逐口推，別一炮all in

星期一交數 而家－3000 有咩辨法

真心問 點解樓豬睇得咁準

今日好順 想要8.5s

邊場，等我沉你船

黑山？

走地 買左尾數咋
我好屎 跟樓主好過

唔好咁諗自己，要一齊羊

即場有無心水，樓主

多謝你 上星期我一買大就沉 我成個星期都贏 係琴日一日搞撚掂我 三場料輸曬一晚－6000

檢討下個投注方法。。。
果日黑就縮注喇，來日方長，國際賽真係好西㗎

半場可能入角大

無丫純粹跟人心水 日本 馬來 波蘭 三場

2.5定3

角大呀

1:0

我知

2:0

極速

容易到，果然呢場下盤有伏

我都係 前幾日都好順 呢兩日就買乜輸乜 連度咗勁耐嘅松本+黃蜂盤都炒埋 賭剩10蚊 一陣跟樓主玩即場10蚊注玩埋佢算

我又跟左人地買受讓

今日咪係 四場 兩場收半格 一場收足 松本一場輸我800 倒輸幾十蚊

巴打你咁賭法好難救

講真丫 吾跟啦 跟樓主穩住去算

12m

上盤真係無得輸

射失

下盤巴 今晚開始跟你 想換部iphone

飛機✈️

23:00 有無心水

高雲地利[0/+0.5]
阿梅爾城[0]
FC燕豪芬[0/+0.5]
帕拉尼恩斯[0]
嗱 樓主 你點睇？你邊場覺得ok 我先跟

下盤巴 跟你學野 自己又想學睇下盤
今晚葡萄牙

係咪爐料黎

copy其他人心水走去問人

6 仔心水

你想點

想要高雲地利

6仔賣料狗

block 左佢算 咁大個人自己揀啦 好唔好意思拎人地d 心水黎問人阿

樓主算係下盤狗既清泉
唔係咩下盤都買 識揀波 有料

sor, 4場暫時都無意見

出水先，即場3.5大

sorry 吾識規矩

就算賣料狗 都唔係照全部copy人地出嗰啲水走黎問人買邊場咁肉酸

唔知醜

sorry

真心唔熟英甲荷乙呢啲，唔識買

做法正確, 唔應該亂買

莫將軍

Long time no c

GUN

今日跟足晒莫b日乙

莫b松本炒咗 唔好傷心

已補
求羊

日乙買我對家就得

慶過火屎

你真係好肉酸

咪屌住先 知衰

cls
輸唔起唔好賭

真係柒到呢 都唔知你會唔會拎樓主D心水問其他人
唔理你拎邊個D心水去問人都係仆街啦
人地分享出黎 你唔信咪唔好跟 波都幫你度埋 你咁都要柒
同果D又要跟 又要屌既人無分別

成件事真係好肉酸

上呀 整多粒

追和

有冇即場水

似no ng

有水就抽足 sorry都講左

入未

唔係下盤 入黎R下水吹
有無人打算意大利上盤串羅馬尼亞 3倍睇落幾穩

Oh sorry3.5大輸了 咁屌法都唔入多粒

Sorry 我跟咗累輸大家

今晚意大利

點解唔葡萄牙下盤。好奇問，絕無惡意

今晚仲有無心水

意大利堅廢
上場贏都係90分鐘先入到

爆左我個尾數角細
都話唔好信自己

屌你老母
你出料！買對家

意大利唔似贏到

瑞典+葡牙, 好似幾好

純粹因為意大利主場望近幾場和左唔洗輸
搏佢反底羸一粒都有得收

如果我出嘅話 應該會買葡萄牙 0/+0.5

想買30蚊手快快買左100

意大利穩陣了

同路，不過硬係覺得冇咁容易

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5

一齊加油

加油

咁有信心? 上場先比人反CUP 2 比3

唔信就走啦問問問

識野

贏左咁多場仲贏咩 今場買上盤

上場主場都可以比人反CUP3粒 今次仲要作客

愛華頓個垃圾前鋒過到連迪路夫咩，呢排路夫幾fit呀

笑死人咩睇賽程就定到輸嬴既話

晏晝果兩場仲點會開哂下盤

樓主意葡下盤 同唔同路呀

未決定呀

差d整多粒

補返40蚊主勝先
聽講上次俾人反杯3:2

仲有冇
而家開始跟

樓主又全格，真係可以買返少少直贏添

仆你個街好彩跟左下盤

上場俾人反cup

咁少波賭

白賭左兩日

跟唔切

買埋就訓 等推樓主

多謝樓豬

盡快出，等等

睇埋尾盤穩陣啲

係咪提子

唔使急，我諗其他巴打都唔介意你睇準晒先

好似開始多左人開始跟

提子回到2.05

99%勝率

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5

祝今日6連中

樓主買完又變2.08

葡萄牙唔對路喎

頭先都上1.9

做乜

冇施朗

有安祖施華進攻唔成問題，係驚後防派膠

同樣諗法

呢場一係唔玩一係下盤

但上場意大利作客波蘭攻足全場，有復甦跡象

似對攻，到時可能買角大

波蘭好廢

呢場反而睇好意粉反底
利申 避 等即場角

意粉個陣好勁

77台有直播

除左牙朗，今場兩邊都係精英盡出

下巴睇陣就買？受幾多水位都唔理？

都會睇，呢個水位值搏呀，1.66澳洲果啲一定skip

下盤巴點睇 角球初盤10.5b?意粉好鐘意一開波就刷

我好少賽前買 對賽前角盤無研究...

澳博轉左半球 點睇

我都買左啦。。。仲可以點睇

提子俾人炒我都無辦法㗎 唔關我事㗎

葡萄牙勢好都仲有受讓 似引客
定樓主有其他想法？

你地好大壓力咁
賭錢好驟忌㗎，輕鬆啲啦 唔中唔會死人㗎

真
平注跟350算

all in左成副身家跟了

睇埋尾盤都唔啱 算啦skip最好

我希望係主場格硬讓半球

早啲休息，日日有波賭，聽日有場好野

屌你老味人地出左心水仲係咁咪人點睇 下盤巴睇岩就貼左飛啦
大細又問角球又問你估佢答咩開咩?

都有機，畢竟意大利雖然實力回落，但始終名氣大，上仗仲要反底贏波，今仗主場作戰，幾有再下一城既聲勢

買左500跟下盤巴 訓醒收錢

係 主場平手/受讓 提子咪重熱
莊家操盤手其實目的係平衡兩邊注碼姐 佢地抽5%水已經賺到笑

意粉咁撚勁

主場係咁架啦 頭先上半場土耳其都勁

原黎好多人重注買意粉

都係研究下 下盤巴全中咁制喎
緊係偷下師啦

呢半場真係頂得好辛苦

下半要變身了，照上半咁屌法遲早輸

意狗屌得好勁 前面有幾球差少少

頂唔頂得住

冇牙朗帶領提子意粉可以放心進攻 希望博和食半格啦

提子Ng 應該唔錯

頂多陣

準備收錢

入埋去

收硬 下盤屈機

意大利攻唔入

盤買唔到 跟咗和同客w

中
已6連

收錢了 呢場真係贏得辛苦

好撚驚險 利申 跟咗

好波
收錢

中

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5

明天繼續

Thx

勁到
下盤小王子

跟晒咁滯
就黎有首期

今晚準備200蚊全推

樓主山形山神果注去到第三口仲推唔推？

提子有跟但唔敢推 btw 多謝樓豬

會

樓主成晚無瞓過？

有2注推完三口，好過癮

訓醒了

樓主我反而想知你度盤果陣會諗D咩決定?

葡萄牙果場真心驚 比人禁屌 都頂到全場

樓主點睇盤分析？可唔可以請教下？

樓主會唔會有7點水

1點到未到wo

咁早就係到問
俾人抖下啦

冇啊樓主話冇啊

其實睇下狗會黎緊開邊場開幾點，早15分鐘上黎追下post咪得囉

尋晚跟左提子
讓球主客 1.75🤙
Thanks 樓主

我比較想知樓主有咩情況會決定唔買
Btw 樓主全中咁滯 好波👏🏿👏🏿

提子呢場真係

記得樓主有幾日冇出水，個幾日d波都西到喊

樓主7點啱唔啱

樓主 上水了

wait for house pig

7點西乙唔識

琴晚有睇提子果場就知贏得有運，估唔到意粉俾文仙尼執完個陣進攻勁左咁多，係差在音樂比利夾唔到

近排中得多主要都係靠運氣
開賽前睇下陣容，睇下球隊近來狀態，睇下有無讓多左，係咪誘盤之類

英格蘭果場等陣容出左再決定買乜

巴打醒目，其實呢場我都覺得客贏波機會好細，主要搏和，應該要學你買讓客+1

我都俾意粉嚇一跳
上次睇佢地踢仲係攻不銳守不穩

樓豬羊哂我d錢

多得提子個龍表現好

國際賽成日都好鬼
奶過好多次
睇盤黎講比較正路好似都係巴西啲假波

我最鍾意德甲，+0.5/0 成日羊

你地可以留意下

等我留意吓先

7點下盤

收到

樓主有冇水

7:00無

Thx, skip

克羅 拉傑迪傷埋

重買唔買?無文迪蘇傑 拉傑迪
得摩迪

英撚呢

唔好乜柒下盤贏都入樓主數好無 佢都無出

應該full team
英撚輸會降級要搏命

點睇伊高斯0/+0.5

樓主又贏

講下睇中邊幾場
唔想跟漏

跟漏咪代表你無緣
唔好乞水乞到咁肉酸啦

千其唔好諗呢啲，佢地唔會在乎呢d19聯賽

跟本無國家在乎

但係場場打真軍

一定唔好諗隊既未來下一場會點？

分組賽果d，經常出現贏就晉級，之後開-0.5/-1，大部份都係引人買

例如琴日 日乙冠軍/ 爭冠軍果d全部-0.5/-1引人買贏班冠軍，其實同競爭對手一齊和都夠

*引人買贏波攞冠軍

睇完樓主唔敢買英格蘭

兩邊都唔買

轉行 玩角球同入球大細

一係唔買 一買就要買下盤

平半 平手 一球呢

睇埋陣容先

你死都唔會買上盤?

0:2
穩

入錯post

只要下盤就係關樓主事

利記開錯盤? 英軍平手仲高水過人地讓半一/半球

笑撚到我肚痛 唔買好過

英撚個陣廢到

我唔會再信英撚呢隊波 樓主你出我ALL IN 跟

英撚好多後備

可能啲人入錯posts姐

英撚西波黎

21:55出

即係克羅了

屌 22:00得一場
下盤狗剩係識買下盤
克羅100%

下蛇

90%啦 可能係其他波早水

1.82升到1.88

有古惑

回飛回到192

死狗會啲水真係低到仆街

得一場波姐係...

1.92 嘩

回飛回到1.92

哇回到呢

克羅地亞

克羅買唔落

gun

等緊呢句

引我買主

準備俄羅斯練膽大法

我都係
今晚同樓豬對

同路 尾盤主隊啲賠率係咁跌 想呃人買主

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

訓2粒鐘先之後起身check a/c

咁都唔入

咁大腳唔知做乜鳩

樓豬見到d燈神同路會點?

忘記了

頂撚住

懦天雲俾人撚狗咁撚

比人禁屌

英格蘭好撚勁

要練心了

強心臟

俗語有云，禁屌唔入=?

對家入

咁快傷出

克羅地克玩完

仲難頂過琴晚葡萄牙

頂多60分鐘

頂到瀨屎

克羅地亞乜7後防，d空位多到

垃圾波

Sterling rashford打國家隊咁fit

克羅成個後半場俾佢地任爆，下下英格蘭9踢上去俾佢地跑

Sterling係鏝都好fit

穩攞紅牌

好難項呀

好緊張

半和好冇

頂多半場幫樓主含

Modric傳到咁靚都唔識入。。。屌Persic

仲有下半場要頂

浪費左

打和啦 Super

下盤狗有樣野勁
誘上個d緊係下盤入波先/禁屌啦
樓主勁在比人禁屌都唔會比人

買左幾多英撚呀？
反手到咁

不嬲支持下盤 傻鳩 咁撚燥 驚就咪賭啦

格仔又換人？，練陣咩

邊有燥
我見你gel到咩比人禁屌都唔會比人入好反手feel姐
你唔好咁燥就真

頂撚住呀

克羅地亞真係靠意志

入得好精彩

入撚左啦

補飛時間

遲左買盤
直接買左客第一球

好波 卡拉馬歷定到

最緊要有信念

幾倍？

澳假教識我 : 禁屌唔入對家入

補細注和？

未買而加可以買咩

補都補主贏啦

補 cup好d？ 和都全格

買下場

今日只推一埸?

樓主
貪心買埋個無入球

一早就買 2.55
信你咋巴打

買唔切, 只細注買和同客

下巴

穩了

保地花高？

咪呢場囉
北愛廢到唔敢買，雖然個盤傾向北愛

以為345有

求頂盡

頭先幾個反擊唔入就俾人入了

岩先諗住高水小小補主win,呢家收皮

見勢色唔對 0-1屌左個和

主勝呢？

呢幾日嘅劇本都係和

英撚攻力有限

2-1 3q

仆街燈到

入埋

當我無講過

和英仔出線一定出力屌

2-1

好熱血

你走先啦..

好快好多人出黎咬你

克羅 追

叫左你

訓左無補飛
算啦
輸半
下場再黎過

唔敢同樓主對嘛

DLLM

唔該晒師兄

樓主一旺就成班人幫gel 無了

頂唔住了

半一下盤即場買和都叫補飛

開波前1.6倍買咗主然 9倍冇買 信念唔夠

咪Jer

有話買左下盤？

主盤cash硬

買左就肥喇

格仔入唔撚到波..

客隊入波已經要補反杯啦
應該唔會豬或者豬好少好少
無補真係唔怪得人

有話你 ?

無錯 仲要講緊有9倍過

岩呀 買下盤唔補飛 莊家最like
莊家都估唔到邊隊贏
你食撚滑莊家先岩

垃圾克羅地亞
落去啦廢鳩隊

收嗲啦你

下盤補飛仲贏得多過盤

客贏緊果時補主勝冇得輸

最高好似有15倍

補飛根本必勝

自己講完自己冇買

英個場輸一半?

不敵雲加

輸半了

希望大家有補到飛

好彩補咗

北愛想要

逃出門

幾時都話補飛個少少錢唔慳得 最多贏少d
但唔補有機會全輸

唔緊要 下注加油

生

無錯見5.x倍無補

不過如果6倍加保
點都唔輸

羊咁多場今場都係豬半格，支持樓主

支持樓主下場回血

雖然輸半格 但係樓主加油

補飛贏得仲多過盤 多謝樓主

補唔夠

冇補到 買個教訓 等你出下場補返數

今晚點睇

下場

支持你

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞

最後15分鐘咁樣俾英撚cup好失望

無睇即時無補到飛

再黎個6連勝先啦

今晚仲有冇

輸左就縮喇，今晚揀多1場買200算，留返星期五六日大把有得推

咁咪等成個禮拜

兩次6中後1豬

財不入急門

頂去左打機無補飛 本身想補 2:1 3:1波蛋

不過輸半都未衰哂既

黑仲場場買，好快輸突

暗號 下一個六連ready

依家出

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞+0.5/+1

北愛爾蘭0/+0.5

祝羊

Gun了
今日輸得慘

係咪on9? 要賭就咪撚用未來錢賭啦

唔好講到贏緊咁 你當樓主係咩

買左幾多

贏6輸1贏6輸1，黎緊六連勝跟實

疊加咁買?

屌你平注啦
又唔係一定贏
買咁大托柒
利申啱啱輸咗200

樓主係咪每推完五口
就再由200開始

唔好咁貪, 今次好好彩
只係輸半

唔好咁呀。。。

認同
我小小小小咁輸左一千就停番一個星期先再玩

咁睇唔開賭一萬

買20000，0:1你點都要補返1000主勝啦。。。

我都輸咗4皮野

今個星期平注跟樓主同隔離post 慢慢執都執到2000

岩岩先跟到兩個post埋
依家慢慢追少少

希望今次贏返少少啦 小注玩下好喇 衡量下自己既本 唔好拎學費玩

拿學費黎玩？

平注好啦 雖然你呢啲教訓唔係第一個

賭錢 賭得嘅都係閑錢黎姐 唔洗下下搵命博

係咪on9? 緊係錢搵錢啦